有冇柴油油咭推介?

我用咁嗰張油咭過咗優惠期. ESSO之前-5.8, 而家-5.3, 反而新申請就有-7.2
我見工賊會都有-6.7
但又唔想入工賊會. 有冇柴油油咭推介呀?
一個星期入一缸油. 一個月差4-5百蚊呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

有冇介紹呀。
唔想俾工賊會賺錢掉菠蘿呀

我唔想做工賊會會員呀

可以直接入form 架？
工賊會有油agent 做緊-$7 ，銀行月結

有冇介紹？

用緊中硬化
Walk in 入申請
-$6.6 cash/credit card

中字頭D 油唔襟燒.
覺得最襟燒係ESSO/SHELL > 大星星.

係